---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8353"
date: "2009-01-28T10:50:27"
uploadBy:
- "sebastian g."
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Diese Grafiken erstelle ich mit Powerpoint 2007 von Microsoft und speichere sie dann als Bilddatei ab. 

PS: Kennen sie vieleicht ein Program womit man "Fischertechnik-Schaltpläne" erstellen kann?